laptop選擇

主要做文書加打lol
定
定
宏碁 Acer Swift 1 14"/N5030/8GB/256GB 筆記型電腦 SF114-33-P1RB(上網見到)

宏基? 水行貨

應該行貨

N5030慢撚過雙春i3/Ryzen 3
打GTA 5 唔知有冇5 fps?

#1都講咗打lol，你係要攞隻gta5出嚟掃樓主興

LOL都唔知行唔行到60fps啦
如果intel唔係cut咗Atom，呢粒應該係Atom級嘅

咁5000樓下有咩推介

Notebook討論區 及 外國網購Notebook推介 (41)，新手請睇下#1